3完約

用緊全速3GB+無限128k $106無隧道費

叫3打嚟續約又唔打
話我個冧把係乜春嘢enterprise plan

SMT有無差唔多plan

3GB全速加無限低速
HKBN個D 42mbps都唔駛了

thanks

Smartone個D $256/6GB plan...
真係多謝晒

你地有無睇我原本用緊幾錢?